有香港身份證嘅印度裔係唔係中國人

呢個時候支持解放軍定認祖歸宗?

褚簡寧就美國人
毛漢就英國人

我 香港人

國旗法
國歌法
國安法
都關你事

錫克廟

身份證有3粒星既就係中國人

有冇藍絲印度朋友係撐戰狼

印度就冇 不過好多巴裔嘅係親中 e.g. 石x咖哩屋老闆

純印裔97年咪冇被中國籍

南亞巴 我地不嬲都係自己人